Не стоит верить вдохновляющим цитатам из интернета

Свобода ничего не стоит, если она не включает в себя свободу ошибаться.

Часто слышишь, что молодежь говорит: я не хочу жить чужим умом, я сам обдумаю. Зачем же тебе обдумывать обдуманное?
Бери готовое и иди дальше. В этом сила человечества.
Лев Н. Толстой

Всем привет, хотим конфет!

Если нет ветра, веритесь за вёсла. Латинская пословица

**Плохо живут те, которые всю жизнь лишь собираются жить. Публий Сир**

В одном мгновенье видеть вечность,
Огромный мир — в зерне песка,
В единой горсти — бесконечность,
И небо — в чашечке цветка.
— Уильям Блейк

> Если я цитирую других, то лишь для того, чтобы лучше выразить свою собственную мысль.

**Мишель де Монтень**

Чтобы понять рекурсию, нужно сперва понять рекурсию.

Не совершай классическую ошибку всех умников: не думай, что нет людей умнее тебя.
Во тьме ночной, при свете дня,
Злу не укрыться от меня.
Те, злые мысли в ком царят,
Страшитесь света Фронтендаря! :)

Из-под покрова тьмы ночной,
Из чёрной ямы страшных мук
Благодарю я всех богов
За мой непокорённый дух.

Ведь я, попав в тиски беды,
Не дрогнул и не застонал,
И под ударами судьбы
Я ранен был, но не упал.

Тропа лежит средь зла и слёз,
Дальнейший путь не ясен, пусть,
Но всё же трудностей и бед
Я, как и прежде, не боюсь.

Не важно, что врата узки,
Меня опасность не страшит.
Хозяин я судьбы своей,
Своей души я капитан. - Уильям Хенли "Непокоренный"
"Стремитесь не к успеху, а к ценностям, которые он дает​"- Альберт Эйнштейн

Цитата дня
Лучший способ предсказать будущее — это его изобрести.
Алан Кей глава исследовательского отдела Apple
переход на сайт

Приветики реквестики!

Per Aspera Ad Astra!
Единственный способ сделать что-то очень хорошо – любить то, что ты делаешь.
Hello there!
только характер может меняться с возрастом; ограниченность же человека не меняется до самой смерти
80% успеха - это появиться в нужном месте в нужное время.
Стремитесь не к успеху, а к ценностям, которые он дает​

Все дело в мыслях. Мысль — начало всего. И мыслями можно управлять. И поэтому главное дело совершенствования: работать над мыслями. - Лев Толстой

Многие из вас знакомы с достоинствами программиста. Их всего три, и разумеется это: лень, нетерпеливость и гордыня. Larry Wall

Не ждите когда поймете КАК чего-то добиться или достичь — это не всегда понятно даже после того как ты уже этого достиг. @AvtorC
Моё "люблю" очень дорогого стоит. Говорю это редко и мало кому.

> Владимир Высоцкий

Пергаменты не утоляют жажды. Ключ мудрости не на страницах книг. Кто к тайнам жизни рвется мыслью каждой, В своей душе находит их родник.
В моем словаре нет слова «невозможно».

Будет трудно - КРЕПИСЬ,
Будет больно - НЕ ПЛАЧЬ,
Будет ветер - НЕ ГНИСЬ,
Глаз в ладони НЕ ПРЯЧЬ,
Если грозы - СМОТРИ,
Если слёзы - СОТРИ,
Если страшно - ДЕРЖИСЬ,
Помни, ЖИЗНЬ - ЭТО ЖИЗНЬ.

«Сколько языков ты знаешь — столько раз ты человек»

> А. П. Чехов

В этой жизни ты либо волк, либо не волк.

> Волк

"Что разум человека может постигнуть и во что он может поверить, того он способен достичь"

> Наполеон

> А что подумал по этому поводу Кролик, никто так и не узнал, потому что Кролик был очень воспитанный.
> (с) Винни

Жизнь - это то, что с тобой происходит, пока ты строишь планы.

> Умные не столько ищут одиночества, сколько избегают создаваемой дураками суеты.

-- <cite>А.Шопенгауэр</cite>

Таков закон дворца, где правит зло: То ты в седле, то — на тебе седло. (с) Фердоуси

Снег растаявший он вода

Работать надо не 12 часов, а головой.

:w
:q
i

A
A
A
A
A
A
A
A
A
A
A
A
A
A
A

„Cегодня люди намного дешевле, чем их одежда.“ — Джейсон Стэтхэм

Вы не можете соединить точки, смотря вперед; вы можете соединить их, только оглянувшись назад. — СТИВ ДЖОБС

"Единственный способ сделать что-то очень хорошо – любить то, что ты делаешь.", - Стив Джобс.

Если нет ветра, беритесь за вёсла.

- Латинская поговорка
  If wine is fruit, then vodka must be a vegetable
  Жизнь — это то, что случается с нами, пока мы строим планы на будущее
  Поехали! - Юра

– Так просто? И ты не прибегал к волшебству?
– Единственное, к чему я прибегал, так это к здравому смыслу. В конечном итоге всегда оказывается, что он гораздо более надежен.
Терри Пратчетт
Мор, ученик Смерти

Большинство хороших программистов делают свою работу не потому, что ожидают оплаты или признания, а потому что получают удовольствие от программирования.— Linus Torvalds
Знание, почерпнутое из книг, но не подкрепленное осознанием Высшей Истины, бесполезно. =)(=

Во многой мудрости много печали; и кто умножает познания, умножает скорбь.(c) Соломон
В конце все будет хорошо, мама, вот увидишь...(Реквием по мечте)Что разум человека может постигнуть и во что он может поверить, того он способен достичь

"Мне кажется, чрезвычайно важно, чтобы мы, занимаясь информатикой, получали радость от общения с компьютером"

Do what you can, with what you've got, where you are.
Своим успехом я обязана тому, что никогда не оправдывалась и не принимала оправданий от других.
Когда Иисус вылечил 10 прокаженных, он не ждал благодарности, давайте и мы делать добро бескорыстно

"Начинать всегда стоит с того, что сеет сомнения."
Борис Стругацкий

В жизни нет ничего сложного. Это мы сложны. Жизнь — простая штука, и в ней чем проще, тем правильнее. - Оскар Уайльд.

Быстрее всего учишься в трех случаях — до 7 лет, на тренингах, и когда жизнь загнала тебя в угол. Ствиен Кови

Не волнуйтесь, если что-то не работает. Если бы всё работало, вас бы уволили.
Mosher’s Law of Software Engineering

Программирование — это разбиение чего-то большого и невозможного на что-то маленькое и вполне реальное.
Jazzwant

"Ты можешь сказать, что у тебя плохая генетика, плохой обмен веществ, а можешь просто поднять свою задницу с дивана и начать работать над собой, задаться целью и верить в себя. В этом случае ты обязательно добьешься успеха."
> Арнольд Шварцнеггер
> 

Берегите в себе человека.

А. П. Чехов

 Стремитесь не к успеху, а к ценностям, которые он дает​

Альберт ЭйнштейнСила и дух равны. Мухаммад-афанди

Если тебе тяжело, значит ты поднимаешься в гору. Если тебе легко, значит ты летишь в пропасть.

Генри Форд.

Даже если вы подходите, это не значит, что вы на своем месте.

Если тебе тяжело, значит ты поднимаешься в гору. Если тебе легко, значит ты летишь в пропасть.
Как говорил мой дед: Я твой дед
КЕК


61. Я не провалил тест. Я просто нашел сто способов написать его неправильно.

Бенджамин Франклин

Если во всем облом, сдавайся и иди в библиотеку. (Стивен Кинг)
Рыба гниёт с головы!

"Зачем нам этот антивариант?" (Джейсон Стетхем)

Во всем виноват Эйнштейн. В 1905 году он заявил, что абсолютного покоя нет, и с тех пор его действительно нет. (Стивен Ликок)
